有邊首歌係長期喺你個playlist入面

我playlist一定有時差

打雀英雄傳

C Allstar - A Hundred Times